點解唔司法覆核,銀行假,勞工假呢d咁歧視既假期?

乜撚野公眾假期都分兩種,帶頭攪分化,歧視勞工階層

岩呀，以後全世界一律放勞工假

要都覆撚左女人可以著短裙短褲
男人一定要長褲

因為香港落後

可以著裙喎
利伸 著緊

點覆？法例係勞工假，咁其他比好d福利咁都有得嘈？咁有公司一年幾十日大假你得7日又要覆咩？

我讀咁多書搵到份好工有多啲你地班賤種有咩理由同我一樣放咁多假先？

我意思係男人唔可以著短褲

應該全面實行五日工作制,銀行假就真